直接叫連尼住討論區咪得

洗乜諗咁多

3萬幾人上連尼住

黃連